import { Level, Type } from "./types";
export declare enum ErrorCategory {
    USER = "USER",
    SYSTEM = "SYSTEM",
    THIRD_PARTY = "THIRD_PARTY"
}
declare const errors: {
    "": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
    };
    "95312": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
        category: ErrorCategory;
    };
    "95313": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
    };
    "98123": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "98124": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85901": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85907": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85908": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85909": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85910": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        docsUrl: string;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85911": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85912": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85913": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85914": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85915": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85916": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85917": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "85918": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85919": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85920": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85921": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85922": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85923": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85924": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85925": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85926": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "85927": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "10122": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "10123": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "10124": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "10125": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "10126": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "10226": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "11321": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
    };
    "11322": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11323": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11324": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
    };
    "11325": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11326": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11327": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11328": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11329": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
    };
    "11330": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11331": {
        text: (context: any) => string;
        type: Type;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11467": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
    };
    "11521": {
        text: () => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11522": {
        text: () => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
    };
    "11610": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11611": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11612": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11613": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        docsUrl: string;
    };
    "11614": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
    };
    "11615": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11616": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11701": {
        text: (context: any) => string;
        level: Level;
    };
    /** Node Manifest warnings */
    "11801": {
        text: ({ inputManifest }: {
            inputManifest: any;
        }) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11802": {
        text: ({ inputManifest, pagePath }: {
            inputManifest: any;
            pagePath: any;
        }) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
    "11803": {
        text: ({ inputManifest, pagePath }: {
            inputManifest: any;
            pagePath: any;
        }) => string;
        level: Level;
        category: ErrorCategory;
    };
};
export declare type ErrorId = string | keyof typeof errors;
export declare const errorMap: Record<ErrorId, IErrorMapEntry>;
export declare const defaultError: IErrorMapEntry;
export interface IErrorMapEntry {
    text: (context: any) => string;
    level: keyof typeof Level;
    type?: keyof typeof Type;
    category?: keyof typeof ErrorCategory;
    docsUrl?: string;
}
export {};
